其實不如dse一年考兩三次

放榜衰左可以溫多一個半月書retake，學生壓力冇咁大
到下年u收學生果時，學生做到最多3次combine cert
考多d試又可以創造多d就業機會

其他公開試都係一年考幾次，cisco redhat果d專業試之類，點解dse要一年一次？

利申已上岸

出唔切卷 搵唔到咁多老師改卷

出卷果班睬你都有味
一係加返兩三倍人工